屌你老母咪撚再傳fake news / rumour 好無?

就算係聲稱記者都唔該睇下佢個底先再貼啦唔該, 而家傳到周街都係

agger

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

出post之前自己調查下先有幾難, 唔好嘥大家時間去查傳聞, 無時間做其他野